「突發」禁蒙面法被裁定違憲！

好撚蒙面法post啦 拉
討論返poly啦